其實而家仲有無人用迷你倉？

屋企越來越多野，開始想搵地方擺
有無推介，夠平就得，地點不限

暫時諗到可以擺既野有：
- 書
- 衫
- CD
- 行李箱
- 口罩

仲有咩可以擺？

口罩多到要存貨

費時俾屋企人周圍派

Push